伏。同個唔岩玩既朋友去旅行

求救。。
同個唔岩玩既朋友去個2星期既旅行
現時只過左一半。。
無辦法唔同住
但有咩計可以分開行程？
而家有種見到佢都有d憎既感覺
聽到佢把聲就燥。。。

背景
已book 餘下的房間
同租一架車自駕

發生咩事先

點樣唔岩法？

自私既唐僧。。。煩過直升機。。。
不停發放負能量

煩膠住晒
一齊住airbnb, d野佢係識做架，不過總係on99 咁係你耳邊嘈，乜都要搞下掂下
即係好似公司扮忙個d人呢。。
走黎走去嘈住哂，彈3彈4,
但佢乜都冇做淨係享受
一齊住睇到佢自私
大錯冇乜，只係唔岩玩
求方法點做

當然有能力/夠錢可以自己分開到先分開，如果唔係要死頂，最忌旅行中途嘈

唐僧肉

去邊度旅行

好好笑 留名!
之前識左幾耐呀你地

哈

俾錯負皮Sor

扮佢老豆打比佢話有急事入廠快啲返黎香港，然後自己玩埋淨低既行程